慨當以慷 憂思難忘

何以解憂?
唯有杜康